(提醒) 龍頭人士請注意 請留意尖沙咀狗

去唔去尖沙咀就諗清楚啦

推一推

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

push

小心

搭船攻灣仔

推

我覺得今日就唔好同班狗對峙啦 帶住佢地遊花園就得 行足成個尖咀 宣傳85罷工
雖然我冷氣軍師冇乜資格講野 但我覺得無謂係一個行動之前整傷自己

提防狗隻